<resources>
    <string name="app_name">Stunt Care</string>
    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_children">Children</string>
    <string name="menu_consultation">Consultation</string>
    <string name="menu_community">Community</string>
    <string name="title_activity_home_page_screen">HomePageScreen</string>
    <string name="welcome_homepage">Selamat %s, %s</string>
    <string name="artikel_stunting">Artikel Stunting</string>
    <string name="take_food_image">Ambil Gambar Makanan</string>
    <string name="default_web_client_id"></string>
    <string name="tvStuntingDescription"><b>Deskripsi:</b> %s</string>
    <string name="tvStuntingAction"><b>Tindakan Rekomendasi:</b> %s</string>
    <string name="range_nutrition">%s / %s</string>
    <string name="nutrition_reach">%d%</string>
    <string name="slider_1">Pantau Pertumbuhan Si Kecil Secara Efektif</string>
    <string name="description_1">Dengan fitur pemantauan pertumbuhan. Anda dapat dengan mudah memantau setiap tahap pertumbuhan anak. Grafik yang informatif dan notifikasi real-time akan membantu Anda tetap terhubung dengan perkembangan si kecil.</string>
    <string name="slider_2">Nutrisi Optimal untuk Si Kecil</string>
    <string name="description_2">Dapatkan rekomendasi makanan yang tepat untuk anak Anda dan pastikan mereka mendapatkan nutrisi yang dibutuhkan.</string>
    <string name="slider_3">Tangkal Stunting, Ciptakan Masa Depan Sehat</string>
    <string name="description_3">Kenali risiko stunting dengan informasi yang akurat. Aplikasi kami memberikan panduan praktis untuk mencegah stunting dan menjamin anak Anda tumbuh optimal. Bersama, kita bisa menciptakan masa depan sehat untuk si kecil!</string>
    <string name="slider_4">Konsultasi Langsung untuk Pertumbuhan yang Sehat</string>
    <string name="description_4">Dapatkan pandangan ahli langsung dari ahli gizi dan dokter anak tanpa meninggalkan rumah. Fitur konsultasi kami memberikan kemudahan akses untuk menjawab setiap pertanyaan Anda seputar kesehatan dan pertumbuhan anak.</string>
    <string name="hight_guide">Pastikan foto anak memiliki kecerahan yang baik dan latar yang bersih. Tutorial pengambilan foto dapat dilihat dengan mengklik halaman tutorial ini</string>
    <string name="step_1">1. Download dokumen <b>AruCo Marker</b> (Gambar Barcode) dengan ukuran kertas A4. FIle dapat diunduh disini dalam format PDF </string>
    <string name="step_2">2. Untuk bayi yang belum bisa berdiri/berjalan, baringkan dengan kondisi telentang (menghadap kamera) secara lurus, dan letakkan kertas AruCo Marker di dekat posisi anak. Contoh di gambar bawah ini :</string>
    <string name="step_3">3. Untuk anak bisa berdiri/berjalan, foto dengan kondisi tegak (menghadap kamera) , dan memegang kertas AruCo Marker di dekat posisi anak. Contoh di gambar bawah ini :</string>
</resources>